---
title: Maandag 19 februari 2018
date: 2018-02-19
---
Vandaag was weer een studiodag. In de ochtend hebben we de allerlaatste hand gelegd aan het plan van aanpak. Daarna ben ik naar beneden gegaan om het plan van aanpak uit te printen. Toen ik terug kwam zijn we het plan van aanpak gelijk gaan laten valideren. Dit keer hadden we Robin en Elske. Ze waren over het algemeen positief. Het zag er al een stuk beter uit dan de keer ervoor. Het was nog steeds voldoende om op te nemen in het leerdossier, maar we moesten nog een paar kleine aanpassingen doen. We moesten nog een visueel deel maken en het paper prototype in de planning toevoegen, zodat we echt in iteraties aan het werken zijn. Na de validatie zijn 2 teamleden aan de slag gegaan met het deel dat nog gevisualiseerd moest worden. Na de pauze ben ik aan de slag gegaan met het doen van onderzoek. Ik ben onderzoek gaan doen naar onderzoeksmethodes, creatieve technieken, de doelgroep zelf en gezondheid. Vooral dus wat algemene informatie wat handig is om te gebruiken tijdens het project. Eind van de dag ben ik naar huis gegaan.